發夢俾狗搜袋

話說大前日發夢夢到有隻狗想搜我袋，我問佢係咪認真，佢話阿SIR做野唔駛我教，咁我唯有同佢講保重，然後佢係我個袋搜到我前幾日返工臭到仆街嘅工衫同替換底褲，佢無啦啦黑哂面，再係袋底搜到排藥，隻狗即刻high左問我係咩黎話要告我藏毒，咁我咪講係HIV藥，佢問返我咩係HIV，我咪為左擴充佢嘅知識答佢係愛滋囉，順口同佢講個日返工俾野割到有血滲係件衫到，佢即刻掉底哂我啲野叫我自己執返重叫我快啲走，好無禮貌囉。